每次見到人兩隻耳插住AirPods 就會會心微笑：）

好似插住兩條綿花棒，好撚7呀大佬

我諗好多人都有同感

idog：你講到電話先算啦

喺心底暗暗笑
然後目光迴避

單邊呢咁

咁你日日出街咪好開心？

搭地鐵一卡車箱都閑閑地有3,4個人用緊airpods，咁咪有排笑

原來上次搭地鐵見個傻仔笑足全程係你

金鐘m記型男走去笑9人真係好大殺傷力

見四處都是IPHONE,自然抬頭會心微笑,

用IPHONE已是對他們最大懲罰.
再用AirPods聽歌,露出一張滿足表情,
可憐不知音色比不上普通三百元MP3,
人生最苦就是自己吃屎吃出一個滿足表情.

一邊用handsfree和老婆講交談,
同時MSN二奶,google latitude留意其他情婦位置,
再由facebook觀看準情婦的動態

android同步多工,可換電立在不敗之地.
試想想晚上識了一位美女,
轉到酒店你有西不插找電源插IPHONE嗎?

遊戲?有了android玩的不是遊戲,是女人.

android,掌握一切,生活智慧.

單邊好好多 雙邊真係… 太好笑

最後樓主因為日日係條街到傻笑，俾人的咗入青山醫院冷靜下

好羨慕有有d人7下7下都咁易滿足，咁開朗，咁自信

咁你由朝笑到晚
下巴唔累咩？

同意 唔係想得罪人
但係兩邊同時插着真係好核突
今日先同個同事講完黎

好地地唔會買呢啲柒野

airpod係咪漏聲問題好嚴重
佢地聽緊咩歌 我企喺隔離都聽得好清楚
同用Speaker播歌冇分別

有時見到咁柒但又咁多人用
成日會懷疑到底係咪我審美觀有問題

airpods只不過係earpods剪左兩條線
earpods唔見有人嘈，冇左線就嘈，其實問題係咪出係條線度

有ifan話啲人聽到嘅係咪偷窺狂，佢自己試過錄音錄唔到

利申搵唔返個post

我都有咁懷疑過

巴打係咪好似佢地咁會心微笑？

通常係相中人先會用
因為以為用apple產品就可以改善自己品味

真心唔明有咩問題
各人唔同需要
就係唔想用隔音太強既耳機
等我可以唔同場合都用到 又安全
係街帶入耳
聽唔到車聲過馬路好危險
聽唔到人聲又唔知有人叫你
係office又可以戴住黎做野 唔驚同事叫我聽唔到 下下要除耳機
番工成日都要傾電話 airpod真心最好
點解唔比人有選擇權

無唔俾你用
只係戴住個造型趣怪之麻 無野ka

你開心就好

其實戴住柒唔柒冇人想理
但漏音仲較到大大聲聽埋啲ON9歌就真係好撚煩

有次搭巴士 坐附近有條毒能戴airpods聽動漫歌 漏聲漏到周圍都聽到
個個你眼望我眼

仲笑緊Airpod既人一定脫曬節適應力勁低，點生存呀咁？

其實我覺得幾型。。
其他入耳果的似聾啞耳機

撚狗添
真係出咩垃圾都有人買

我又唔係好覺

an機先係

ifandog會表示係用家問題，apple產品係完美

其實
我身邊咁多人用 無人提過漏聲
可能正常人唔會開咁大聲
開咁大聲入耳式就唔會比人聽到？

入耳式應該要轟到你耳鳴先會漏聲

任何人戴住無條既耳筒講野我都會當佢傻

試過聽到啲中年阿叔入耳式純音樂

類似disco music 仲要個頭跟住搖

真心覺得好柒 自己係半個ifanboy 都係咁話

真係唔會比人聽到

負評既人其實係咪真係有用過 airpods同入耳式耳機個個都好似當左
Airpods開一半就方圓幾米都聽到
入耳開盡都靜過烏蠅

自己用緊入耳 笑咗

oral b刷頭

老實講 兩隻我都試過聽到人地播既歌
只要正常音量唔會漏

airpod同earpod有閪分別咩 係你班idog不願面對現實咋

用apple 係生活態度

真心 用airpod既價錢 買到更加好既耳機

不過Apple除消3.5插頭真係與民為敵又唔support aptx 個3.5mm converter又唔係靚

明明hardware可處理hi res music 但又唔畀你發揮到hi res耳機

你啲用字咁偏頗 有既定立場
自己打飛機咪算 反正都同唔到人理論留言做咩

明明好多年前已經有潮文笑earpod漏音問題
而家設計冇改 冇左條線會解決到漏音問題? 信仰連聽力都可以改變到

人地AirPods主打賣點係方便輕巧
有班撚屌Jer住人音質差都唔知做乜鳩
就好似你走入麥當勞屌人啲食材唔新鮮一樣咁on9

你慢慢笑啦傻閪

我自己都用iphone 不過真係唔會用airpod呢啲垃圾

將一樣野定義垃圾
又無相關論點論述論證去support
你話垃圾就垃圾？點說服人

好好笑咩

你死啦快d走
我幫你頂住先

漏音 音質差 易甩 唔支援aptx 每邊只可以set一個指令
講方便 而家隻隻真無線一拎出黎都自動connect
唯一優點就係收音好 不過造就佢牙刷頭造型
好心果粉出去認識下世界啦

敢串我地applers

前幾日買完好用到返唔到轉頭
你咪繼續笑

用開BOSE SOUND FREE

其他真無線唔漏又音質好過AirPods? 唔易甩？
程度都一樣 唔好講到媽好似隻隻真無線都屌打airpods咁 根本大家都一擔擔

定係你呢三樣野係用緊入耳式幾千蚊黎比？

仲有airpods比其他真無線都更穩定唔易斷
其他果啲藍牙接收？間唔中斷下都幾影響心情

好似掛住兩個牙刷頭咁

利申：apple 打手， 但airpod真係太7

所以真係叫你班人出去認識下世界 賣到同airpod同價位既接收已經好穩定 定你仲停留緊係airpod1岩岩出既年代

字都打錯學人抽水
重讀啦

其他牌子成個助聽器咁 你戴埋我個份啦 你地咪唔好承認潮流囉 唔係以為自己戴住其他入耳耳機好眾人皆醉我獨醒啊

睇過有幾穩定？牌子型號？
有幾個fd用開airpods 見到新出其他耳機外型型到飛起 貪新鮮買黎玩 但係下次約出街好似唔多見佢地新買隻真無線
同埋唔好用aptx打飛機啦 隻歌源果隻已經唔係靚 支唔支援aptx根本無實質上分別 有幾多個下載無損黎播
我唔夠膽10個有9個都係用app播 但起碼有7個

應該話出街都已經見到唔少人都帶
笑人以為自己好撚醒
其他廠果D垃圾耳機係有降噪呀
但delay同斷到仆街
又唔見班狗講出黎

你唔用就冇用 咁唔怪得airpod最好用啦

樓上條友同我理論
好似用曬不同款式耳機既優點黎數airpods既不是

我訂左 AirPod 2 Max Plus, 唔知幾時有貨。

agger
Airpods未出果陣個個都話核突
依家根本10個有7個都用，慢慢睇慣左覺得咁先係藍牙耳機
其他牌子成舊助聽器咁

咪同An狗一撚樣囉
最叻拎撚哂唔同廠既機黎打Apple既野

又一言堂啦你 講事實認清事實啦好無
就算當閣下你咁認真真係下載無損音源
然後再用真無線耳機黎播？ 屌你咪玩尻我啦
望下出面啲𡃁仔 個個幾千蚊入耳式都係插住部手機黎播app歌炸 你咁認真追求音質就唔會用無線耳機 去買耳擴player啦

幾似電動牙刷個刷頭

係 總之人地有apple無既野就係gimmick野唔實用丫嘛

到最後佢地都係聽緊spotify或者自己Download 最多320kbps既mp3

idog最叻以己度人 唔阻你地圍爐

你駁唔到，圍住自己世界轉柒左你就走啦
垃圾An狗

咁真係唔實用

你係香港買隻林寶法拉利想showoff咪認左佢囉 點解係都要話中意渣到300km/h既快感

是撚但啦
邊個會在意毒撚嘅目光
自己啱用咪得

師兄你都ON9得幾勻循

以己度人？唔好話用無損同app黎比
淨係用app入面內置可選不同level既音源
唔知有幾多個會揀到最高？
可能大把人入都未入過去揀

你班An狗笑人似助聽器
其他牌子咪又係一樣

留名Android vs Apple

講真，如果對音質有要求，我唔會用無線
我用緊airpods,以價錢去評論佢個音質同降噪，係絕對搵9笨，但論攜帶方便同連接品質，係好多同類產品都俾唔到，個耳機拎出拎入堅方便，保護套選擇多，其他喺攜帶方便真係做唔到，有嘅介紹下
利申：之前用mo記whisper,p記3200
全部喺袋跌曬

漏音個d人係咪平時聲歌開到大聲得濟隻耳仔聾哂，身邊個個用airpods開正常音量都冇人漏聲
係地鐵到有d人用入耳定唔入耳都漏得好勁

又唔覺得似棉花棒，覺得似電動牙刷刷頭多d

其實真係好㭍

由街頭笑到街尾
室外笑到室內
商場笑到入廁所
返到屋企先唔洗笑

無錯，原來唔係得我覺得好笑
(戴果個應該覺得自己好潮好型....)

又7又漏音，不了

好撚痴線應該從來無一個用airpods既人會覺得好潮好型而用
之後你地就老屈人
好難幫你地wo

佢一個自己笑
下兩天也自己笑

用開蘋果嗰堆
蘋果塞啲咩垃圾佢哋都照用
蘋果呢間嘢仲未執真係多得佢哋

我都係咁諗
根本EarPods同AirPods設計幾乎一樣，但係當初EarPods出嗰陣又唔見有咁多人嘈

唔怪得知成日係街見到有弱智仔笑

正評

班An狗為笑而笑姐嘛
佢地都無腦諗野既
見人地笑又無point咁跟住笑

問題連d小學生都用 不過係假野

你地唔係覺得助聽器好過刷頭啊

An狗用埋曬啲lag機電話我都未笑你地啦

好用又方便。 我用an手機都用。

認真我好小見入耳式會聽到佢聽咩歌
反而每次聽到漏聲望下都係用緊apple 耳筒

利申：ifan但好憎apple 個耳筒

兩支電動牙刷

你有唔同要求咪買第二啲product囉 又唔係迫你揀AirPods
事實上揀AirPods嘅人都係追求佢各方面表現balance㗎啦 最緊要方便 Apple大部分product都係咁㗎啦 佢target負擔到嘅大眾市場 乜鬼aptx有幾多個care呢啲嘢啊？
我見到依家已己度人嗰個係你喎 你自己對某啲技術nerd嘢有要求就覺得人地都需要？你自己冇說服力就話人idog

btw同AirPods同價位又有佢咁balance 你舉唔舉到例？

反而an果邊兩間大陸廠愈做愈掂
三星, sony, lg都死死下
係an user識得簡
到apple死埋就係大陸廠天下

乜嘢叫垃圾 講黎聽下？

助聽器

我唔信樓主型得過佢哋

漏聲

最接近應該係65T 不過就冇自動connect

話時話 聽真無線講音質真係On9 要音質緊係金磚黑磚Dap加有線再玩埋線先好講啦 用埋晒啲垃圾學人講音質

利申用緊AirPods 同Senn記TWS 聽歌都係用返屋企隻大耳牛

用垃圾屌米學咩人講柒

依隻如果講電話都得就正，暫時睇啲介紹都算幾吸引

補返圖

呢隻應該$2000走唔甩

係Each pair will be priced at $249.95 USD

但係用H1 chip, 如果係等於入耳版AirPods好似都幾吸引。有啲心思思

當年啱啱出個個都笑佢係剪咗線嘅apple耳機，我都覺得好柒。但除住時間過去，開始多人戴就覺得無乜嘢，仲越睇越好睇，自己都買咗對。千二蚊嚟講個quality同樣都唔錯。
今時今日仲笑嘅人係咪好耐無出過街？

電動牙擦頭

真心柒到仆街

你d taste真係差到仆街

越睇越好睇都up得出

一個post引晒成班An狗入黎

我又唔會因為你咁講而唔用嘅

樓上有好多人接受唔到 就係識話樓主（即是我）係毒男嚟人身攻擊

用到咸爺都變7

係唔好既野自然無人買，宜家咁好賣又唔抵得咪要上黎開post搵同類搏認同根本啲野係垃圾就唔洗開post插啦

由得佢地活在別人世界啦，好唔好用係自己先知

帶黑色好似開緊工咁。。。。。

其實apple真係有啲料，批評佢既人唔係用一個產品黎比較佢，而係用一堆產品各取其優黎講，咁變相airpod應該都幾好

真心好肉酸

要整一個well balanced嘅product根本唔易 啲人會忽略呢點 搵盡唔同嘅角度黎攻擊一件產品甚至用嗰件產品嘅人
反正haters gonna hate 連登就係咁 好難有正常討論

我自己都用MacBook Mac iPhone 同ipad ， 但airpods係真柒 有相反意見就係hater 咩？ 敗者思維

我自己都有用啦 單邊ok 兩邊真係唔掂呢

人哋咁撚大方你都話佢

物以類聚

弱聽人士聽歌要大聲啲

其實我應該唔係講緊你 除非你係嗰啲有既定立場但走入黎同人「理論」嗰啲hater
做咩對號入座？

唔出黑色都唔買 勁撚on9

樓豬就好
人哋買咗AirPods都未必會開心
佢連買都唔使買自己就會開心

呢個真，無時無刻都會笑😄

其實個個都話漏聲
啱啱先搵屋企人試咗，完全靜嘅環境開到一半都要貼到好埋先聽到

定係嗰啲人聾嘅，開到好大聲？

巴打 MSN 係你仲係入面受緊個時執左喇

潮文黎嫁戇鳩

個post我開ka

得毒撚先會咁撚care人地用咩電子野

班an狗唔敢應我

我都有macbook iphone 同埋ipod nano
同你一樣真心覺得airpod柒到癲...兩支牙刷頭咁做乜鳩
又易甩 要user就個product係乜野玩法

你照下鏡都可以笑足全日啦

擺明係見到人講佢就講啦

其他真係唔care，用x定用xr或者用6s唔關我事，每人有唔同需求，但airpods呢家野，係part of飾物配搭，柒，就自然俾人笑

唔理個款同音質點 漏聲問題真係好嚴重 平時係屋企或者office用都唔會覺 因為周圍環境靜 自然唔洗開得大聲
但係一搭車個時 周圍環境嘈 隻耳機隔聲又差 自然開得大聲左 咁就好易漏聲

當然一陣又有人講入耳式開得大聲都會漏聲 但係隻入耳式本身就隔聲d 搭車都唔會開得太大 自然漏聲問題無咁明顯

利申 成日搭車聽到隔離隻airpod 播緊咩

點解成日都要用搭巴士搭地鐵講漏音問題。
聲有出有入，我覺得上車時唔洗除直接揸車好方便。
唔會入耳聽唔到環境聲。有枝棍講電話果時好清楚。

其實幾好
個個去哂買AirPods
真係好用嗰啲耳機就唔驚炒貴
平時又可以偷聽到班人聽啲咩垃圾歌恥笑下
為生活增添下樂趣

因為隔音真係太差 d人開得好大聲 真係好嘈 同speaker 無分別

毒撚刷存在感係要咁樣突出自己

普遍黎講1卡車廂最小有1至2個人用airpods，
有時甚至有3至4個人用，
同speaker一樣，即係你一入車廂就會聽到周圍都係音樂
可能我同你搭既地鐵唔同
暫時未試過

咁岩我就係做緊fashion
聽到你呢個說法 會心微笑左

除咗似Oral B牙刷頭之外
最大問題係漏音 尤其人多時段
搭車總有幾個智障港女不停分享音樂
真係好撚煩

我懷疑係Apple產品漏音
導致Noise canceling earphone需求大幅增加

喂 咁岩 我都做fashion 咁岩啦 理應有正常審美觀

以為自己好型 點知咁撚樣

點都好過其他牌子
助聽器咁款

你試過坐巴士就知...
如果前幾行 ,後幾行 有人用緊AIRPODS
你一定唔洗有得訓...嘈撚到呢

可憐蟲永遠自我中心

我講單野你知
有個女人朝早用AirPods係巴士上層聽歌
比前面既女人叫佢收聲話嘈到佢
AirPods女就話我用耳機聽關你咩事
個投訴女話佢漏晒音仲話巴士有條款唔好嘈到人
我睇返九巴網果度又真係有寫

忘記左申利
我係後2行見到
唔知佢用既係真定假既AirPods
總之好嘈

完全唔明點解出個街 都要被人恥笑個耳機柒

班An狗唔敢覆我扮睇唔到

你咁諗太低手
每個做fashion一定有套審美標準
唔代表狹窄，審美眼光可以係闊
如果你係所謂個d「大師出品一定靚，我judge佢只係因為我接受能力低」我勸你快d離開呢行，因為你個腦只有敗者思維
想改嘅，睇下山本耀司本自傳自同我吹時裝創意啦

地鐵坐你隔離 你就真係唔比人選擇啦大喇叭

因為講電話重要，所以可以嘈人

班An狗講唔掂外型開始講漏音

只係順便講

睇下#27講緊乜先吠啦idog
佢講得隔音 我唔講得？同賤種進gap狗一樣 果然係同事

助聽器起碼本身都係帶係耳 但係牙刷頭呢 咁都重好意思衝出黎

智撚障樓主，有咩咁撚好笑

成個Post都On9
在乎樓豬啲公屋仔眼光把撚

我就月入83k 揸四層樓
咪又係用AirPods
柒得過你微笑完返公屋訓
我用兩條棉花棒但我無憂咩

人大左理撚得人點睇 你笑咪笑 自己方便就得

用過耳機方便姐 會唔會係你太認真諗太多

一街都都有人用

樓主會唔笑到傻仔咁

做對黑色，形狀sharp少少嘅earphone 真係咁難咩

而家俾人擊破左話其他牌子仲似助聽器
就鍾意拎埋airpods黎比較
earpods出果陣唔見你班an狗咁多嗲
仲好意思係到轉移話題

人地話i狗好癲 我以前都唔信 原來係真 比人話似牙刷頭 就用其他耳機做比較 依家重可以調轉話返人 btw 漏聲 speaker 個問題解決左未

又係你班An狗笑人先，人地問返你有咩資格格笑人就話人地比較
究竟邊隻an狗係到挑機先話人似助聽先呢
柒左講唔撚掂就扯去淆音
而家講外型呀，又轉移話題
你都係未答到我點解earpods出果陣又唔見你地班an狗咁多嗲既

瞓左幾多年?? earpod 個時你肯定無人講?? 同埋你都係追追post先 唔好衝出黎柒先

外型講唔掂就講功能都講唔掂就發爛 唔答 無腦既i狗

你訓左幾多年呀？你望下airpids同earpods既開post分別先啦
講唔掂就唔答，經典智障an狗，走啦你

連個標題同一樓都係講外型
隻垃圾an狗同人講功能

再次證實 i狗既無腦 post又唔追 有問題又唔答 再所有野調轉黎講 抵你一生用垃圾 間廠出乜就食乜

#haha#睇你真係連post 都唔識追 #27開始睇啦 傻仔

又搵落台俾自己
講緊你自己有問題又唔答
唔岩聽又轉話題
連人地講緊乜都跟唔上
好心你讀多幾年書先啦
人地講外型，俾人講柒左就扯去功能
人地賣點功能係講connect,你就走去講漏音
同埋想屌你好耐，你係唔識分段或者用標點？
不過an狗讀得書少唔怪你

叫人睇你同某幾隻an狗圍爐有咩意思